許正宇：撤資說法已不攻自破 金融服務業疫境中韌性強

不斷靠支企回流cap水扮歌舞昇平

成班連登仔都講咗中共用盡奶力谷一兩年市

塘水滾塘魚
滾得幾耐先得㗎
冚唪唥變曬vapour之後咪變乾燒紅鑊囉

係咪傳說中塘水滾塘魚

咁解釋下點解會有基金財富管理啲機構退出業務囉

支爆傳說吹咗十年
拜登上場仲會爆乜

肯肯定啦，唔使講嘅，真係無事

留名鞭屍

有幾多外來資金入咗嚟買螞蟻？ 美金儲備出入條數公開嫁喎

人形蜈蚣咋

系

is

香港仲要排隊尾

全球機構投資者衝去抽螞蟻IPO, 先大量資金湧入啫

抽完咪走囉

ON

熱錢抄完咪走囉, 依家仲要冇得上市